愈來愈多 月經post上水 冇人理義士了一個星期都唔洗？

又話愛香港？假嫁？